+++
name = "Mikhail Cruz Andrade"
nickname = "jailandrade"
description = "Programador Web apasionado por las interfaces y los tacos"
skills = "HTML, CSS, JavaScript, Python, Linux, AWS, Elixir"
thumbnail = "/img/directorio/jail.jpg"
draft = false
date = "2018-12-31"
disponibility = "Solo si es remoto"
rol = "root"
website = "https://jailandrade.rocks"
author = "jailandrade"
+++

Mikhail o Jail para los cuates, es el organizador y fundador de xalapacode.

Cuenta con 10 años de experiencia trabajando con comunidades de tecnología asi como siendo desarrollador web.

Actualmente se encuentra trabajando con Python y Django, React y Angular para construir mejores interfaces web, porque en sus palabras _"Todo es una interfaz, todo se puede conectar"_

Quiere que todo mundo tenga un sitio web por lo que comenzara a evangelizar sobre generadores de sitios web estaticos.
